外賣仔就好似上流寄生族既金氏家族

金基澤：窮爸爸，家境貧困，但生性樂天。

it人當然就係朴氏家族
朴社長：富爸爸，資訊科技企業社長，感官敏銳。

Uber Eats
foodpanda
Deliveroo
=豪宅